Ik wil graag een aanvraag indienen bij uw kamp"--hij zijn blik op haar schuw weg--"of misschien kan ik iets vinden om te doen."
Ze keek hem kritisch bekijken.
"I don't know over de schuldvordering," zei ze.
"Het zou kunnen.
Moet u vragen Taffy.
